[彈唱+尋人] 小爾激光請進+大家請點唱

開呢個po主要兩樣野

1. 繼續練彈唱 (大家點歌盡可能比d面點 廣東話/普通話/English )
2. 想尋找一個叫小爾激光的會員

繼續獻醜希望大家插細力d

呢首歌真係好有feel

巴打仲想聽咩歌可以隨便點

第一次聽呢首
比少少面插得細力d

P

push

誰來剪月光

d歌詞好傷人

Ｐ

昨遲人

許志安呢首真係好正

揸緊中指